曼聯曼城真係兩兄弟黎

屌你老母一樣咁黑

cls又吹

兩隊都4424

兩隊係狗黎

攞晒去絕育啦

樓主反夠未

批掙都無牌